做緊最大型個間健身中心，你問我答

做緊最大型個間健身中心，你問我答

力威啊

新入會用機測脂肪率是否厄人？

重有BMR, 係咪呃人？

成間公司啲人都笑緊胡力威

堅既

有幾堅？

真既 醫院都有用緊類似既機

堅過你條撚

啲機假 我175cm 55kg 成條柴咁竟然話我過肥

咁堅

收皮啦 屌你老母呀健身狗

大家咁話
係你呢啲傻仔以為自己好撚醒

wu cfu係咪呃鳩人

機係堅既 只係個教練講得誇張左

點解 你班教練都應該係傳統健美果班 照道理 唔會笑胡力威

佢有啲野講得真係岩既 叫人唔好盲跟外國人操
不過佢扮到太撚過正義撚 邊撚到甘多呃人
其實最主要係睇個sales係咩人 因為好多sales唔會話因該個一千幾百幾去呃人

負評

返工姐

你咪負囉 傻仔

會員卡唔同色有咩分別

其實笑係笑佢講到佢地先係最撚勁 唔幫人逗住就唔係教練 你睇佢個Facebook post 就知
操左好多年個d都笑9佢on9 話佢踩低其他人係到抬高自己

影自己身上最實最大舊肌肉來睇過先

Ching搵幾銀個月

教練堂最平幾錢

黑卡就係十幾年前join左永久卡
十幾年講緊個時俾5-6萬
銀同金就係廢d既永久卡
依家全部黃色

我冇

176cm 65Kg 話我過肥

利申：Registered Dietician，不過唔做呢行

2-3萬
有d再勁d 就5-7萬
我算廢個d

負皮

580 最平
不過唔係好清楚 我係sales個邊

點睇呃人上樓sell？

緊係講得誇張d 唔係你點會買教練

介唔介意講下你操左幾多年同讀左咩課程
有意入行

無操過 無讀過

我做個間冇乜要落街搵客
C記個d好仆街 成日同你講趕住收工幫幫手 其實叫完你上去 再落去搵過第2個

我係sales黎 唔洗要操先做到
教練可以在職培訓

咁你地d教練覺得胡力威叫人唔好squat嘅理論點

啲機一早巴改晒啦 任何人上到去都會顯示脂肪過多

部機係真係work 既不過我都覺得個D數比人調整過
不過整體上部機都可以信下既
如果唔信其實你可以出去Check 出面都有呢D機

生物電流阻力分析

即是俗稱的脂肪磅，透過身體不同成份如水、肌肉、脂肪的電阻，估計身體的脂肪量。較準確的脂肪磅如健身室的InBody會從手掌及腳掌釋放微電流流經全身，只靠腳掌的脂肪磅相對不太準確。

優點：

a. 容易操作
b. 省時間
c. 價錢相對較平

缺點：

a. 會受身體水份多少而影響測量結果，同一天早上和晚上的結果都可以有很大出入
b. 測量結果只能作參考

你地呢一行做到低級經理都已經普遍月入10萬up?

同埋做咩做親你地呢一行個個都咁鍾意玩名錶

咁啲教練其實有冇料？
我見有啲肌肉都唔多舊係到教人

點解會請啲瘦mk做教練 我見到佢地教人真係忍唔住笑出聲

人地力威個啲教練都起碼大大份份呃到下啲唔識既人呀

真心好多都好mk

用機測脂肪誤差可以有 10%

要拖兩新會員喎

咁又冇咁多
錶係男人都中意 不過無可否認入咗呢行對錶嘅研究多咗

冇人

唔會啦
新個間加州開左叫Go ji 所以個排先出呢d優惠吸客
唔知有冇巴絲中左伏呢

師兄西利

唔識操既 我哋係唔會俾佢教人嘅
因為如果萬一教錯左個客 搞到個客傷左咁咪仆街

間唔時見到d女教練幫男人鬆下肌肉
要點先有依個服務

男女教練都會幫啲客拉筋嘅

買佢哋啲教練堂咪有

依家簽一兩年，月費幾錢到

你指你公司定高脂

高脂

2年320
1年432

咩月份報最平？之前miss 左三人同行

25仔

和記 斷線斷到你嘔

24或36都平280 3年 320 2年

人地做運動姐

我都俾個有線寬頻fake左。。。跟住問返啲人話有線狗都唔屌

係咪megabox 依家拉緊客果間

之前簽左一拖二

sale 自己搵多兩條友夾我

30個月，月均180

如果50月就150

利申：PCCW EO 姐係機樓同事
照道理黎講呢 Pccw係會做埋香港寬頻同和記
雖然佢地有自己既機樓 但佢地唔夠我地多
Cover唔晒全香港 所以其實冇話邊個快啲
但其實依家講梗寛頻上網真係我地公司係最好
唔係賣廣告 我地全港每一個區都有一個機樓
淨係灣仔已經有三間
其實快唔快好睇走fibre個個 因為光纖好脆弱
屈一屈都有機會影響到個傳輸速度 會出現lost

所以唔好比啲sale誤導 其實佢地乜柒都唔識
上門師父都未必夠我地清楚機樓運作

睇地區啦巴打

點解你地sell野果d人又唔大隻 又唔好抽 但又串柒柒

Goji開左對你地帶無影響？

有無

冇

教練就話要大隻姐 sales會藉都要既話不如去做教練搵多d又free 串柒柒呢樣野就睇人既姐

係呀 我地簡稱新加記

不過做咗呢份工先知 香港人真係R着數R到癡線
成日聽到啲客講話有冇得再平D 真係想講屌你老母 街市講價呀 ？

健身狗好中意踩人 試過上到去用部機check完之後話我d肌肉女性先會到呢個數
心諗你係咪on9 再吹大d啦笨柒

窮姐

咁你地海鮮價 ma

angel方加

你上網費都會傾平d啦

私人教練一個鐘幾錢？多買有冇平？
揾你買有冇平？

喂
岩岩完左想續
最平開幾多先

驚唔驚報應

係唔係喺街拉客果啲仆街

唔係

唔驚 返工姐

個d係犯法架

甘呢d好明顯係誇大 想你買堂

停左幾耐先

lm

黎緊想join lm

康文

甘你老母

幾時再有優惠？

邊個俾你用隻閪手截住我行路

你返工嘅職責就係阻鳩住我收咗工嘅時間

港豬 乜都唔撚識就話sales 呃你
人地有冇拎住支槍指住你個頭要簽呀 咁多寬頻公司揀
咪撚玩啦 PCCW 出海快係公認架啦 仲有部分海底電纜係HKT同美國夾份整黎出海既
仲有和記 同長實樓一樣用cheap 料
人地連採購光纖既透光率都係全行最差 呢d 你又識唔識呀？
一個月比多幾草野 買個好d 既 CS 都抵啦
如果真係咁撚窮用有線啦柒頭

利申 做過PCCW對頭公司 純粹覺得你戇鳩無極限

咁鍾意和記快啲仆返過去 唔好霸我bandwidth

Btw 真係唔覺Goji 開番會對P記無威脅
講環境講payment 方法 講les miles class 都屌打你地
Walk 完咁撚人山人海 都入會既你真係好出色

知唔知Goji 幾錢到？

588 簽一年 all club 送多extra 3個月 one club free 多6
包晒毛巾 每個月10堂class
明碼實價 唔似P記 逐個價試你心理關口

拉two

喂 明明係你地海鮮價 人人都知有得平d
如果你地明碼實價邊個會講價

屌 你地班sales咪又係舊加洲個班人 你地過咪呢一年咪又係去翻預繳式付款 拎乜撚嘢姐

到時會轉返預繳式收費 梗係用呢啲方法吸左入你哋入會先啦 到時轉返你吹得佢脹咩？

半年

係d垃圾sales 回佣姐 不嬲都係明碼實價

我唔食煙 但覺得呢個詞語代表食煙 好柒

自膠

你地d機同地方又舊 又多人過花市 又唔包毛巾 除左做爛市都唔知點生存 靠呃季候鳥又開多間分店

利申非會員 有做gym

覺得Goji 完全無威脅 又唔洗咁激動既
仲要可以預計埋人地公司 完左頭一兩年之後一定變番一炮過比月費

咁FF 同漂牙 幾時會改呀又？
三個有錢上市公司老細 咁快想做臭番個朵變舊C記？

做緊康文門口收飛個啲？

健身公司狗全負評

有無plan 可以做4個月？

如果可以唔簽約又唔貴
可以直接比錢

講起回佣就on9, 有個同事就係比回佣水9 左，本身個同事話有個p記sale 話會一個月後回佣比我地，點知失蹤左...

你未答我啵

無恥狗sales

有無比女客人上過？

唯一正評係樓豬自己畀？

有線 一到落雨卡到hi hi

喱個真 利申員工

黃埔死場

你係goji既？

平時都麻麻哋

上過既意思係？

唔好爆我大獲

答你乜？

咁又唔好一竹篙打一條船

邊到有又平又準既測體脂？

你知你地都係海鮮價

你地d教練點睇胡力威對squat嘅理論

點解唔去康文署要去你到？

康文好多野都做唔到 db唔夠重 無bar d野又舊 人又多 不過我自己覺得FF同pure好好多 起碼唔會捉你入房屌鳩你同圍住你煩你

800蚊一堂pt係咪賺到仆街

係貴d 但都幾好

如果康文署同我哋啲設施一樣嘅話 就唔會有咁多人join會啦

其實算平架啦 出邊啲私人教練起碼千二 三一堂

其實冇海鮮價 只係優惠期期都唔同

醫院掛 真係唔清楚

個次有個肥婆過黎sell 望住佢
講左一聲 健身 笑左一笑 我走開左